發覺每次活動一大圍搜抄牌，氣氛就會冷卻然後散水。

只要佢揀20-30個以上既人排隊等抄牌

全世界包括其他手足就會鳩企鳩等鳩望，再唔係就會發呆

氣氛就極快地冷卻

而結果一定得幾個，一係就到連其他人都搜埋，一係就鳩
企後回家，完。

如果係你鳩企時佢部署再大圍捕，一定損失更慘

佢乜都唔再做由你地佢又冇任何損失

既然係咁倒不如其他人一見有圍搜就be water，否則即返屋企，唔係既話手足一方點計一定蝕底

Sir Good Night Sir！
Sir 仲未收工！Sir

你條五毛用不推文回覆
想問你回一次覆收幾錢？

有女仔話佢唔想走跟手帶豬咀
唉

港警至今沒人死於制暴

冇效用或者成本太高就唔好做，要做就做盡佢，威嚇敵人。

連登撚網上鳩吹一班傻仔出去畀人拉，根本完全唔care現實世界